民意已經定哂，藍就係藍，黃就係黃

都成2個月，仲講民意？

又唔可以咁講, 元朗單野, 我見好多淺藍終於知道黑警有幾黑,
你睇肥媽都知死就知

更加無謂口水戰

依家轉口風既人 都唔會行出黎幫手

肥媽深藍都割席 但唔等於要做黃絲
只係唔想有暴力

我認為定咗係啱 但唔可能100% 特別你要承認總有一部分人每次偽中立咁獨立睇 ‘兩邊都唔啱’ 所以唔可以完全唔理

和理非寫出師表好過啦

總之由6月9號到依家

我見到香港人不知不覺咁進化，好撚感動

推

屌你老母
要用普通市民身體皮開肉爛去換果小小風向？
呢d 風向要唔要都罷 轉左風又點 淺藍會一齊上街？
咪撚發夢啦
要企邊一早企撚哂

屌你唔好再黃藍
係香港人，有啲醒左，有啲未醒，有啲有第二啲信念
咪L再用黃藍分化香港人
呢個政府最L想睇到香港人分化
佢分L左成個月，你又跟住佢分
我真係恭喜你啊

元朗手足有野講 727去唔去都入黎睇下

21號前,係
21號後,唔係
因為我地又多咗D人
e.g.肥媽
佢地新手嚟 又蠢又唔夠堅定

所以要各層面上壓制D 藍絲。

不用分化，只要慢慢將佢地變成同路人就得
我地只會逐步擴大

其實你咁講 所有選戰都唔使打

本身黃ge唔會變,大家都係為理念,本身思想都夠境界。所謂中立派應該係嗰班重視道德底線多過政治理想ge人,恐怖份子打人已經歸左邊。至於藍絲,無非係一班見風使舵,萬無目的,膽小如鼠ge人,一時依附強權,助紂為虐,一時意識到見事會搞死佢地,當中少部分又會夠膽叛變。話宜家歸曬邊都可以咁講,不過未來預計有更多所謂藍絲會反政府。

用生命嚟換取民意係好on9，民意撚要醒覺
當200萬全部抗爭者都死哂，聯合國或者會下半旗，然後第二朝一樣同港共有講有笑

做番奴隸算啦（今日仲屌同路人果堆，又乜鳩勤工）
比個數出黎啦 等我地了解下到底影響到幾多錢 咁不滿再屌同路人

呢班人到時到候就會歸邊，唔好諗住會成為同路人

認同，一個幾月，一定歸晒邊。3個group，黃，藍，NPC。NPC嗰班食瞓屌，唔撚住佢就乜撚都無所謂。

對政府衝擊係唔會變
但對牛屎佬,真係會令到人轉軚。
唔好話民心冇用，人多先支持到前線

認真 香港最多4成黃 3成藍 3成中立

做埋呢啲幼稚野 只會推多啲中立派變藍絲 何必呢

應該說服人認同我地既理念 而唔係迫人認同我地嘅理念

勤工千幾蚊一個月，老實講，上到咁上下嘅post仲邊有勤工獎㗎。做晒嘢就得㗎啦，返工遲到，唔返都得，如果唔係唔我同我講有嘢趕要OT。

攪清楚邊個因, 邊個係果,
事先無人知, 所以唔係換返黎

只係想講民意係會變既, 如果一兩個月就叫定左
咁要有心理準備條路好長, 唔係講幾個月就咩都攪掂晒